未結婚，派利是俾朋友仔女有冇問題？

小弟打算今年訂婚，朋友既細仔就佢出世睇到佢依家識行識走識講野，諗住派下利是俾佢兩姊弟有冇問題？我個人就覺得派錢係冇問題既，都係祝福姐

btw,今年唔會派俾樓下座頭保安，因為佢地太懶

無問題，無話過一定要結婚先可派

我未結婚 返工都派俾班細啦 (利申：中層）

咁有錢派下俾連登仔啦，一齊開心下

鐘意派咪派囉
咁都要開post問？